終於好決絕咁同佢講分手..

呢排因爲佢成日消失左 同埋一係就打比佢無人聽 但

wtsapp佢就覆 雖然你地話嬲呢啲野好無謂 但點解唔可以

聽下我電話呢 有時佢唔聲唔聲消失幾個鐘 我就白白等足

幾個鐘 你要我等唔係問題 但可唔可以比啲交帶我 話你有

野忙一陣先搵我 我諗打電話黎比我講聲 又或者wtsapp講

聲比我知都好呀 一唔講就消失左 我要永無止境咁唔知等

你幾耐 而且對我又好冷淡 好似愛理不理咁 其實你話你好

多野煩 我作為你男朋友 我可以聽你呻 我有叫你呻係你成

日要屈埋屈埋 其實你好多野煩 好多野諗 但都要理下我感

受先得嫁..你一句話好多野煩 所以先對我冷淡 其實我好辛

苦嫁 ..到最後岩岩忍唔住同佢講分手..

純粹呻哂出黎..好辛苦 唉

瀟灑啲

我都想 但真係好辛苦 我同佢講完不如分手啦
佢既回覆就係 你中意點就點啦..

佢冇愛 你都要放低了 唔好諗咁多早點睡吧

唯有係咁啦 將唔開心化做番工既動力..

有嘢做填滿時間就唔洗諗咁多

識唔識排版

幾個鐘

痴撚線 睇到自己咁重要，逼到對方好辛苦。
你同佢講分手 人地完全無傷心過 亦唔Care ，「好決絕？」笑撚死人咩，人地依家就真係好決絕同你bye bye

睇死你喊到豬閪咁去求番條女
最後，白痴仔慳d啦！

其實有好多人都係唔想同另一半呻，驚另一半會有負擔。

唔係為呢種講法說項，但係可能佢都有自己諗法。

至於失蹤嘅原因就好難講啦。

幾個鐘
有時返工返學忙都幾個鐘唔用電話
咁都算冇交帶，你都係快啲俾返自由你女朋友

心軟復合正契弟ok?

利申 經歷中

你肯打電話
但佢都唔理

sorry 排得衰 搞到大家睇得辛苦

同埋其實我話消失幾個鐘 係佢無番工既時候 因爲如果番工你做緊野忙緊我唔會怪你 但我都係想收工既時候 爭取同你傾下計既時間姐..你就應完二句唔見人

因為唔係擺你係高位

最後都會由佢把口講散/ 帽

撐樓主
根本無愛 飛得
分分鐘好快見到佢同第二個一齊

我都因為咁同男友冷戰緊呀
其實消失前講低係完全冇問題
有交帶真係咁難咩